今年19歲 踢緊巴塞 你問我答

Bonjour

push

點解要負評me牙

一個二個凈喺負評唔問me問題

。。。

你幾撚時死？

喺咪有咩5會

=。=

psn id?

下年你就會被賣走
咁撚易傷

週薪幾錢?

加泰剛剛宣佈獨立 你點睇

做迪老廢後備

HI ney 我今年終於可以取代你著巴塞11號啦

btw我平時鐘意玩Mario cart 多d

雖然fifa都送左我一盒專用版

住緊小欖定青山?

我以前喺多蒙特好少傷架

我太耐無練波 巴塞d訓練一時間好難適應 頂住咁高身價 心理好大壓力先傷

€250,000 一個禮拜

傷咁耐好對唔住巴塞 但我復出以後一定會努力

25

復出之後應該唔會掛

今季都喺可以留喺 西甲

國家打比已經迫不及待想要好好玩玩了

其實丹仔我真喺唔想咁對多蒙特架
但喺我真喺好鐘意巴塞 連b隊d比賽我都會睇

我年紀太細 當時無好好處理呢件事 想唔到其他辦法 先做左呢件錯事

我其實仲掛住多蒙特架 你見我instagram仲喺寫住我喺多蒙特既number 7就知啦

喺呢d同咁多位多蒙特fans道歉

努力加油吧

ching邊隊fans

塞你老母

甘吾通巴薩咩 =.=